謝拉特個仔表現出驚人既射球天份

笑左